連登公屋私樓統計

公屋
私樓

*公屋只計公共租住房屋 其他全部當私樓

住公屋睇房屋台？

連登個個住公屋
人生贏家

香港人好似係50%/50%咁上下? 唔SURE

個個都話自己窮
現實係香港大把有錢人
發現真相後只會懷疑人生

公屋買都計私樓

天橋底係咪計私樓

計居住人數應該公6私4

私樓仔係多D:

按房屋類別劃分的人口分布(2018年)
公營永久性房屋
44.6%
租住房屋 29.1%
資助出售單位 15.5%
私人永久性房屋
54.8%
臨時房屋
0.6%

租私樓仔呢？

公屋三大

私樓三大

政府統計處昨日（27日）公布2016年中期人口統計，首次披露本港居所的樓面面積及相關數字。統計報告指出，全港約有121萬自置業主，約2352名自置單位的戶主年僅20歲或以下，當中近6成無須借貸或按揭供款。

百幾萬個業主

公屋買左又話計私樓
居屋又話計私樓
連登標準真特別

老麥算乜野？

thank you

繼續鳩噏

買咗點解唔計
咁不如咁啦，幾百萬私樓唔計
起碼千萬以上嘅私樓先計
反正幾百萬嘅私樓同啲公屋居屋有咩分別？

弱智
淨係個契都已經兩回事
幾撚自卑先要話自己買咗公屋居屋係私樓
幾撚自卑先要咁介意私樓公屋依啲terms
正常人哋只會問兩句你住邊, 最多大概諗下嗰頭幾錢

唔好咁話自己
係我眼中只會睇價值，你最多話流動性較低

我又唔覺得住唐樓幾十年樓齡嗰啲私樓有乜優越
三百幾400幾萬嗰啲垃圾

同人講: 我住私樓

BTW, 點都叫有幾M 係手, 好過咩都無

單幢舊樓 vs 居屋，
其實真係無咩大分別，
後者住落環境可能仲好d。

將窮同有錢調轉黎講都套用得到